Crunchyroll Anime Awards 2018

Anime of the Year - Devilman Crybaby from Science SARU

Best Protagonist - Rimuru Tempest of That Time I Got Reincarnated As a Slime

Best Antagonist - All for One of My Hero Academia Season 3

Best Boy - Izuku “Deku” Midoriya of My Hero Academia Season 3

Best Girl - Mai Sakurajima of Rascal Does Not Dream of Bunny Girl Senpai

Best Opening Sequence - DARLING in the FRANXX for the opening sequence “KISS OF DEATH” sung by Mika Nakashima and produced by Hyde, sequence director Toshifumi Akai and storyboards by Atsushi Nishigori

Best Ending Sequence - Attack on Titan Season 3 for the ending sequence “Akatsuki no Requiem” sung by Linked Horizon, sequence director Satoshi Kadowaki

Best VA: Japanese - Mamoru Miyano for his character Kotaro Tatsumi from ZOMBIE LAND SAGA

Best VA: English - Christopher R. Sabat for his character All Might from My Hero Academia Season 3

Best Director - Masaaki Yuasa of Devilman Crybaby

Best Animation - for Violet Evergarden from Kyoto Animation

Best Film - My Hero Academia: Two Heroes from BONES

Best Character Design - JoJo’s Bizarre Adventure: Golden Wind from Takahiro Kishida with Original Designs by Hirohiko Araki

Best Fight Scene - All for One vs All Might from My Hero Academia Season 3

Best Continuing Series - Dragon Ball Super from Toei Animation

鬼佬真係好中意我英

通常netflix 有既野都會捧到上天

南極都無...

此po已完

Crunchyroll 改收費制mo 得睇鳥

Best Animation - for Violet Evergarden from Kyoto Animation =.=＂

Devilman Crybaby

係提名都無